漫畫ONEPIECE 海賊王 939 情報 集中討論區

第939話 老豹不忘路
索隆亮明身份，日和得知他不出意料是自己哥哥的同伴而安心
小南子是知道作為日和身份的少數親友
日和沒有一起穿越到未來是為了防止萬一沒能實現和桃之助再會，光月的血脈也不會斷絕
索隆不認識的那些同伴-河松、傳次郎、阿修羅童子都不知道日和現在在哪裡，也不知道她平安與否
路飛和豹五郎正在與犰狳SMILE能力者的犰狳人戰鬥
路飛看起來似乎沒在攻擊，但是他是想使用像雷利和戰桃丸那樣不用觸摸也能將敵人打飛的攻擊，
這樣的話似乎連凱多的鱗片也能打碎了。
察覺到路飛想學會的招數是什麼的豹爺展現了那個招數並用它打敗了犰狳人。

豹五郎原來咁勁

睇個勢小紫應該就係日和，冇驚喜

瓣姐好似譯得好d

海賊王939話 豹雖年老，不曾忘路
日和自報身份後，得知索隆如她所料，是她哥哥的夥伴，放下心來。
都子是日和為數不多的親友，知道日和的本來面目。
日和之所以沒有和桃之助等人一起穿越到未來，是為了以防萬一。如果沒能和桃之助重逢，也能讓光月的血脈延續下去。
索隆沒聽說過的夥伴：河松、傳次郎、阿修羅童子這三個人的去向和現狀，日和也不知道。
路飛和豹叔在和犰狳SMILE的犰狳人戰鬥。
路飛的攻擊總是在敵人面前停下來。他其實是想像雷利和戰桃丸一樣，不接觸對方就把人打飛。路飛覺得只要能領悟這一招，就能破壞凱多的鱗片。
豹叔意識到了路飛尋求的力量，展示了路飛想知道的攻擊方式，打倒了犰狳人。

@weibo海賊王情報發佈

豹叔咁勁但係都俾人欺壓

豹叔同queen幫路飛練霸氣

練等級練到出晒面

劇場版『ONE PIECE STAMPEDE'特報PV第3彈

有種好似film gold大堆頭嘅感覺

第939話 老豹識途

索隆表明自己的身份，在日和得知索隆如果然如她所想是哥哥的伙伴後，十分安心。
小南子是唯數不多的，知道日和身分的好友之一。
日和之所以沒有選擇跟他們一起穿越到未來，是為了以防萬一。
假如沒能成功和桃之助他們會合，光月一族的血脈也不會就此斷掉。
至於索隆還不認識那些的伙伴：河松、傳次郎、阿修羅童子，就連日和也不知道如今他們身在何方，是否平安無事。
路飛和豹大叔正在和犰狳SMILE果實能力者犰狳人戰鬥。
路飛看起來總是在攻擊前停下並沒有直接攻擊他們，其實他是想像雷利和戰桃丸一樣，學會不接觸敵人就把人打飛的招式。
他覺得只要領悟了這個招式，就一定能把凱多的鱗片打碎。
豹大叔感受到了路飛在尋求著某種東西，於是向他展示了路飛一直想領悟的招式，打倒了犰狳人。

卓洛肯定會強化啦，都專登提點樣將都變成黑刀

好想快d有得睇

搵d野裝上身唔似自然系
btw, 新敵人係兩年前LV6度走出嚟

佢好似懶咗，依前係成個post洗負皮

上回最後果個地圖已經證實日和係小紫

睇嚟冇計中計

岩岩有封面好快有圖

山治呢？

個阿伯講到咁勁會俾蝦咁耐

明哥走甩左未？

忍辱負重掛 佢一個都打唔過凱多+咁多勁人啦

應該識生命還原變番大隻？

九成都係路飛果隻體質，一食飽飯就變返原本個體型

犰狳SMILE果實能力者

童虎

生命歸還

諗諗下又好似唔合理，佢係咁勁嘅點解唔好似路飛同基德咁食到肚滿腸肥，反而係營養不良？

係女浴練賓周

簡易情報
- 扉頁是甚平
- 監獄裡的那人還是沒露出真面目，但是尾田有畫出他戴的帽子的花紋
-貝波和他的同伴們出現，他們受傷了

可能係基本野黎

又同霸王色一樣好多人識

可能係用武裝霸氣既方法

可能硬化同凱甲都係同級野來的？？？只係加點方向不同

因為企係接近海賊頂端的卡二都冇用到,但豹五用到代表乜野？

BUG

但四王頭馬，卡二唔識
薩波都係用低級硬化，都未必識
鷹眼冇教卓洛，鷹眼都唔識。
同紅髮打過，紅髮都可能唔識。
革命軍幹部人妖王冇教山治， 革命軍都唔識。
卡普打青椒都係用硬化，隨時連傳說海軍卡普都唔識

我都想尾田榮一郎快啲證實佢係高級嘢嚟， 咁樣嘅話我可以瘋狂恥笑呢個大BUG

分分鐘遲下睇到未來嘅見聞色都係通街都識。

將明哥，卡二呢D接近頂級既海賊，弱化到和之國路人阿伯都不如

感覺好似死路一條，
無論尾田設定呢個隱形牆武裝色係高中低級技，都有辦法話係bug

都唔出奇

跟雷利練都唔識要呢個阿伯引導

#狗來負皮吧

LM

次次絕境 就遇到高人 或 隱世秘笈
套路

回憶都出埋了 小紫100%係日和 仲見到河松
嗰d咩日和係小南子 日和係小玉呢d FF收晒皮了
公主真係去咗做雞
繼維奧拉做咗明哥肉便器之後 又一個非處公主

啲死忠又會話2年點會咩都學識晒

尾田鍾意推啲公主去做雞
有舖咁既癮

好老實，sbs知到同明哥兩個人互相稱呼有問題嗰陣我都o咗嘴
原來尾田

雷利果兩年根本冇教野
Show下d霸氣點用再講下d建議就掟路飛自己一個係個島到同d動物練
情報都講左雷利用過不過路飛未識用

路飛啲回憶係咩呢？

唯有解釋雷利係一個好唔稱職嘅師父
都唔make sure個徒弟係咪真係學到
就走咗返泡泡島

繼allmight之後，又一個唔稱職嘅師父

好似教左半年自己練左年半

出到海先發現原來咁多野都未教晒

Allmight 淨係教男主做人既態度

係教年半再半年自修

雷利應該知道打贏咗嗰個島最強嘅怪物， 就可以喺新世界佔一席位。 但好可惜路飛唔係打贏佢哋

不過，開口迫人要係呢兩年修練， 同佢講話喺呢兩年修練後就可以保護隊友， 但原來教一半自己走咗去。
呢個咪就係 前言不對後語 囉

有解釋話要同強敵對戰先會學到同進步
只好話島上動物唔夠勁喇
雖然都好格硬咖喇
不過好過冇解釋喇

根本一開始就想佢識曬， 不過後面要一下一下加上去， 變咗做BUG

最少都要二人不停對練啦

個bug係講唔通

如果係日日同雷利打，依家已經係四程級

太耐唔記得
Btw 邊個咁撚得閒個個留言都負評

應該係路飛悟性唔夠 教唔切
雷利教到年半心諗「依家先教到硬化 有排都未練到隔山打牛」
就叫路飛自己打住d動物練好基本功先

雷利好似教到路飛識4檔彈跳人同大蛇人之後就冇其他

作為一個荷包日日清要靠扮奴隸搶劫維生嘅阿伯，肯睇在前手下份上唔收錢教你半年都叫仁至義盡，教完基本功唔走邊個養佢

冥王就唔洗打工食飯咩宜家

4檔好似路飛自己諗出黎
根據路飛回憶
雷利教野既流程係一開始show d霸氣應用出黎比佢睇
叫路飛去打動物練
夜晚食飯路飛講返感想再提下佢點做
根本就係魔鬼筋肉人level

懷疑佢都係為左痴女人島d飯食先肯教

之前出過一幕嗰班反對黨全部俾人拉晒
班細路仲笑鳩佢地
貝波俾人打到好慘

雷利俾你地講到好似3代火影咁廢老

戰桃丸兩年都識啦，路飛練兩年都可以唔識真係on99

仲有邊個咁得閒，咪就係果個覺得所有post都係屬於佢，咩遠阪凜囉
939一集嘅情報都要同時推3個post,
同時仲要去站務台開post投訴，加動漫台開廢post
全連登係得佢一個先會咁得閒。

你睇下功夫套戲或者古龍嘅小說啦，現實就係咁，好抽就唔洗打工咩！好抽就可以食空氣做光合作用唔洗食飯啊，要生存就要做野，你估嗰嗰都金庸筆下D人咁，全部都有錢仔咩

一開波都講冥王好窮，宜家只不過係隱姓埋名嘅工人，而且佢都有佢要做嘅事，睇唔到路飛咁耐

BTW 3代其實唔算廢佬，除左心軟放走團藏放走大蛇丸都無咩錯事，後面都有補救翻，4代死更加唔關佢事，根本佢趕到嘅時候結界開左，3代有打算代替4代用屍鬼封盡，只不過入唔到結界就眼睜睜睇住4代犧牲，之後為左唔比團藏得逞，咁老都要出黎做啊陰公

細分唔緊要 作者又唔解釋...
見聞色呢家出咗咁多唔同種 都冇一個明確嘅分類

呢家和之國最期待就係邊個報串 25仔係邊個

上一集肥忍先講話捉咗返去會畀人殺，不留活口。

依家個個人冇事，可能凱多有25想係想借抓人幫手快速召集武士。

到咗打嗰日全部放番曬出嚟

雷利教左年半都冇教過既野
路飛今篇漫畫時間幾個鐘學識
果兩年多舊魚

肥忍係話俾人捉咗嗰d人 佢會去滅口 廢事漏情報(最後被阻止)
唔係話俾人捉咗就會被殺

小紫真係日和堂堂公主要做雞 而桃之助可以走佬

其實蛇女都識用 應該唔難學

呢場都幾好睇

我反而想知蛇蛇果實有幾多粒
唔係每粒都係獨一無二架咩

曾經係黑道一哥，有尼種實力都好正常

之前啱啱開始接觸霸氣，學啲初階嘢。而家練熟咗初階，容易啲領悟高階，有幾難明

眼鏡蛇同蟒蛇可能唔同啩

蛇有咁多類，我估仲有好多粒

16年俾人捉完之後，就已經冇嗮對佢嘅描寫，啲技都未出嚟，話唔定已經好勁

咁計既話 動物果實咪多到痴線？

尾田講話卓洛實力無限接近路飛 咁其實2年後真係描寫卓洛既實力都唔太多 場場都係秒人 佢開霸氣都剩係德雷斯羅薩個次
山治係蛋糕島都展現佢見聞色勁
不過我睇番暫時佢2個最精通既霸氣都比唔上路飛 希望會講多d

不如大家重溫一下⋯兩年係講到明只係學基礎

一諗起小紫係雞就扯扯哋

如果魯賓畀人捉咗應該都成為肉便器

小紫係高級到有錢都冇得屌

羅賓根本就係沙佬既....
同紫羅蘭一樣

沙佬肯定屌唔小

佢同娜美不嬲咩都做過啦，你估一大堆惡人手下生活，仲要組織得幾條女，而且得佢地係靚，仲有可能係處咩

班魚人racist應該唔會屌娜美掛

好難講，你屌得港女多都想試下屌鬼妹啦

鬼佬咁歧視華人都會當啲女狗咁屌啦

已經比百度仔笑緊尾田又掘坑
點解豹佬係黑色霸氣硬化出隔山打牛 但係雷利又無

霸王武裝式
一早講左混合用法
無人信
而家應驗了

無bug
頂上大戰3大將頂白胡已經用過

依家係兩種武裝式混合喎

因為2年前畫修練個陣仲未諗到將武裝色變成黑色 依家尾田又格硬畫返出黎

之前唔係話黑色係武裝色硬化咩？

豹伯話晒後生係龍頭大佬識高級武裝色唔出奇呀
卡塔庫栗係四皇之後既高手竟然唔識,反而戰桃丸條垃圾識?
點講都講唔通啦
唔好同我講冇用到唔等於唔識呢D老土野

我已經諗通霸氣系統

纏係手上就武裝色
將層layer用霸王式加厚就係霸王武裝色，望落好似空氣牆
將纏繞霸氣放出黎就係劍氣，可以對空
將霸氣全身爆發周圍自然散發就係鬼氣
武裝霸氣特色係一碰到果實能力就有互相接觸既功能，你當佢係戴手套食kfc啦

戰桃丸好勁

戰國都證明空氣牆既應用

路飛應該可以將空氣牆延長
變成長形空氣衝擊波

簡稱龜波氣功

好似火影八卦空掌咁
出拳射空氣炮

cp9 六王槍
擊出空氣
又係高級霸氣

證明有高級霸氣唔代表高傷害，仍然輸俾無霸氣路飛

呢種所謂嘅高級霸氣似係一種運用嘅方法 即係好似獵人咁 運用氣嘅方法好多 都有唔同種類 但決定強度都係靠霸氣本身有幾強

豹哥

真係靠呢招就可以打得穿凱多?

頂盡都減傷 我覺得

點都破唔到凱多防啦 仲要動物系幻獸
硬到痴線 之前都BUFF到佢跳空島又係咁食死刑都冇事

戰桃丸兩年前已識高級霸氣
run please咁耐仲未得

戰桃丸 防衛係世界第一
我冇記錯

學左兩年，資質高但悟性低，無人明確指導係差緊d
戰桃丸係海軍擺明大把人教同對練，專精防禦
九蛇島人人都學霸氣，基本弓兵都識用，三姊妹唔勁點夠做七武海
同路飛一味靠果實，淨係識食，
能夠諗得出2檔，3檔，4檔（都係參考人）
兩年學到霸氣基礎，先入到依家既後半段
入面個個都打滾左咁多年，一開始唔夠打唔出奇

係度屌無解釋清楚 霸氣分類/系統/級數果d人
依家作者一步一步解話，有bug自然會兜

Hunter個念系統都用左好多事件去解釋
考試卡出現，競技場先學基本，入game學應用
出黎大戰有高階應用

唔通屌9d人學左念咁多年都唔夠蟻打？
物種，資質都唔同

海賊王 一樣，唔同島，資源/種族都唔同
象島/空島/人魚島 既居民 要識既野都唔一樣
主角就係要四圍去，輸完有成長先好睇

只係教左一年半 尾半年等佢同動物玩

兩年根本教唔哂,打出去嘅霸氣 就好似羅旋丸/大玉羅旋丸咁

技巧+自身能力 = 壓縮霸氣嘅密度越高,破壞力越強
& 霸氣強度

yes 兩年教唔晒
坐監幾日補返晒好合理

兩年前係無基礎,係硬件
宜家係軟件, 佢建立左個硬件系統,之後upgrade軟件只係一理通百理明

yes
兩年建立完
軟件只要等到主角打完大媽之後坐監
就自然可以用幾日學得識

No 幾日
兩年掌握基礎霸氣
多次實戰提升,純熟運用
去到瓶頸,通唔到,唔知前面仲有
海樓石一個月訓練
層次,容量提升, 但諗唔通,好似幾塊拼圖 就係度 但拼唔埋
豹叔指點

人生就係不斷奮鬥
好勵志
果兩年真係濕濕碎

上一話尾頁各地區人員已經直接講佢係小紫

有冇圖？或者你講邊期SBS

我都想知係邊期SBS